# proyect2-daniel

# Project-2  MyAntojitos
==========================

**!!! Estructura de proyecto**

##  Acerca de la aplicacion

 Es una aplicación web que permite al usuario hacer pedidos de un producto que ofrece un servicio de entrega a domicilio.
* El usuario podrá logearse
* El usuario tiene la posibilidad escoger un producto.
* El usuario podrá consultar sus pedidos
* El usuario puede compartir su ubicación para el servicio de entrega
* Puede ver la posible ruta de envio.


## Por hacer
 * Validaciones y mensajes de errores
 * Dasboard del Negocio
 * validadción de ruta automatica



